47歲凍齡靚媽操肌玩健美

一開聲同近睇就知50路

認真似三十幾

屌唔屌?

屌撚到佢飛天 正到呢

連登仔標準答案
就快更年期，停咗經仲好